{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 춘장대해밀펜션"
    },
    "text": "- ペンション内部で無料Wi-Fiを利用できます。 - バーベキュー炭火を利用するにはバーベキュー場の予約が必要です。 予約者にのみバーベキュー場を利用する権限が与えられます。 - バーベキュー場は屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場があります。 - バーベキュー場で提供される品目は炭とグリルのセットです。 - バーベキュー場の利用料金は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。 - バーベキュー場の利用時間は18:00から21:00までです。 - 炭とグリルを追加要請する場合、それぞれ5,000ウォンが追加されます。 - グリルをレンタルする場合、10,000ウォンのレンタル料金が発生します。 - ペンション内外では火気の使用が許可されておらず、火鉢や薪の使用は厳格に禁止されます。 これは火災の危険を防ぐための措置です。 - 他の利用客に迷惑をかけるような音楽の使用はご遠慮ください。 - ペンションの付帯施設として無線インターネットが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用することができる場所はどこですか？",
            "answer": "ペンション内部で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場の予約が必要です。予約者にのみバーベキュー場を利用する権限が与えられます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何種類ありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場の2種類あります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で提供される品目は何ですか？",
            "answer": "炭とグリルのセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で炭とグリルを追加したい場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "炭とグリルを追加要請する場合、それぞれ5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でグリルをレンタルする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルをレンタルする場合、10,000ウォンのレンタル料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内外で火気の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内外では火気の使用は許可されておらず、火鉢や薪の使用は厳格に禁止されます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような音楽の使用は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような音楽の使用はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設として何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設として無線インターネットが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 480
    }
}